一日打幾多個喊露先正常

我可以打幾廿個
同啲frd打機嗰陣係咁打喊露
傳染咗比佢哋 佢哋又打 傳染返比我 我又打
無限輪迴

睇完你個po我又打咗個

我都忍唔住打咗個

我都打左個
隔moon傳染？

見到你打。我又打多咗個